搞香港獨立都好過吸毒，大家認唔認同？

投一投票

Agger

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

洪式推post

廢話

搞港獨有益身心
好過吸毒

吸毒冇take2

呃正評

根據各位手足屌煙鏟既logic
港獨好與壞影響到人 吸毒佢死佢事

真投票

都要傾下

播獨不播毒

搞港獨直情係浴火重生

點解要講到香港獨立係貶義咁

吸毒一無所有，睇《吸血大耳窿》就知

比較下